樓下實Q變得好有禮貌

今朝竟然同我講早晨，仲按埋開門制

年～又過年～

比封朱古力利是佢

所以一連365日都有禮貌既實Q 小弟一定封封大既俾佢

未結婚 畀條毛

70 年代收果罐什餅又見天日了